{
  "search...": "搜尋 learngraph.org…",
  "Cancel": "取消",
  "Save": "確定",
  "Esc": "Esc",
  "Delete": "Delete",
  "Ctrl + Return": "Ctrl + Enter",
  "user-name-button": "使用者：{{userName}}",
  "switch-language-button": "語言",
  "switch-language-button-short": "語",
  "Please login/signup to contribute!": "若要編輯，請先登入。",
  "Session expired, please login again!": "授權已過期，請再登入一次。",
  "New Node": "新增節點",
  "New Link": "新增連結",
  "Link-weight-Irrelevant": "無關",
  "Link-weight-Useful": "適中",
  "Link-weight-Necessary": "高",
  "Source Node": "Knowledge starting point",
  "Target Node": "Knowledge end point",
  "Node Description": "主題名稱",
  "Edit node with description": "Edit subject \"{{description}}\"",
  "To learn about source -> target is required": "「{{target}}」的知識在學習「{{source}}」時的重要度",
  "Create new learning dependency": "連接節點",
  "Create new knowledge node": "新增主題",
  "Ctrl + Click anywhere": "在空白處 Ctrl + 左鍵",
  "Drag nodes close to each other": "將節點拖動到另一個節點上",
  "Node Resources": "Learning resources (links, books, etc.)",
  "inboundDependency": "To understand this subject, you need to understand these subjects",
  "outboundDependency": "Subjects that need an understanding of this one",
  "Enter a valid email": "請輸入正確的 Email 地址",
  "Email is required": "Email 不能爲空",
  "Username should be of minimum N characters length": "使用者名稱至少要有{{N}}個字",
  "Username is required": "使用者名稱不能爲空",
  "Password should be of minimum N characters length": "密碼至少要有{{N}}個字",
  "Password is required": "密碼不能爲空",
  "Login/Signup": "登入/注冊",
  "sign up error: email already exists": "信箱不能重複！",
  "sign up error: username already exists": "使用者名稱不能重複！",
  "sign up error": "註冊失敗。",
  "Login": "登入",
  "logout-button": "Log out",
  "Signup": "注冊",
  "Sign In": "登入",
  "Remember me": "自動登入",
  "Forgot password?": "忘記密碼",
  "Don't have an account? Sign Up": "還沒有賬號嗎？請注冊",
  "Email Address": "信箱",
  "Password": "密碼",
  "User Name": "使用者名稱",
  "Submit": "確定",
  "To edit the graph please login.": "To edit the graph please login.",
  "landing": {
    "header": "You can learn",
    "headerHighlight": "anything",
    "intro": "You decide what you want to learn.\nWe show you how to get there.",
    "hintClickImage": "Click the image above or",
    "buttonGoToGraph": "Jump right in!",
    "missionStatementHeader": "Our Mission",
    "missionStatementText": "We enable people to learn, <strong>independent of their situation in life</strong> and the resources at their disposal.\nKnowledge gives us the power to choose.\nWe give you the power to <strong>choose your own path</strong>.",
    "crowdsourcingHeader": "Powered by Crowdsourcing",
    "crowdsourcingExplanation": "The Learn Graph collects votes about the dependency of knowledge on other knowledge. This creates a network of dependencies, a weighted, directed graph, which anyone can navigate to learn about these dependencies.\nWe choose an open knowledge approach: Everyone gets full non-commercial access, for free. We’re here to support you in your journey.",
    "crowdsourcingCallToAction": "That means users like you build this knowledge base, and everyone benefits from it. Contribute your knowledge today, by voting on existing connections or creating new entries!"
  }
}